你話唔係班球員夾份踢走daddy我都唔撚信

有乜理由

廢就廢啦